香港有冇地方買到高度數vodka?

當消毒火酒要$200/lite 時，係未可以考慮買vodka?
邊到買到75%alc以上 既vodka?

買二鍋頭近d咁

買生命之水囉

呢支野好似96度 不過香港唔知邊度有

會唔會飲死人

睇youtube有人就咁試飲
話好飲燒喉咁
不過比較多人用黎煮野多

睇人倒幾滴出黎想試飲點知即刻蒸發左

飲過 70% vodka，我諗同飲酒精無分別，飲唔出有咩味道

波蘭生命之水

利申 飲過

搵唔到香港有賣生命之水呀

樂天同amazon見過，$12x一支

其實唔少烈酒都可以做到酒精濃度70%以上
差在你會唔會買黎飲架姐